大陸同事自己都話唔打大陸針 點解東張閪望仲係咁話好

大陸同事自己都話唔打大陸針 點解東張閪望仲係咁話好

Tvb 咁做到野, 應該可以打先

建議東張西望主持示範打支那針先

你驚唔會咩

tvb跟本係支那官媒
支那官媒唔會叫你唔好打

建議東張西望台前幕後打咗先

其實仲有三萬都要打咗先因為佢哋咁前線亦都要好好保護佢哋 關懷一下佢哋

真·中國人都揀外國貨先啦

三萬前線公墓員對林奠咁重要
唔使我哋講，佢哋一定安排打咗先啦屌

叫人打支那針是工作
自己打外國針是生活態度

黨媒

爛屍打先

返公司借啲意問下啲藍絲佢打唔打

唔搵香港人笨仲有邊個可以搵

唔昆班支那廢老同藍屍，點用哂批貨呀

一個係意見 (唔打)
一個係廣告 (打好)

大陸人都心知肚明, 係D香港藍絲海外藍絲咁ON9